有咩關於超強颱風的戲好睇?

唔出去感受颱風喇
諗住安坐家中透過電影感受下

颱風酷劫

記錯戲名 想講呢套

Into the storm

比海還深

戰狼二

明日未來

加州大地震 都關於天災

明日之後

颶風營救

風暴

颶風中心，有火龍捲

Sharknado

多啦a夢 風之使者

中文dse0

復仇者聯盟

睇緊Geostorm,有香港場景,有吳彥祖

香港大爆炸
吳彥祖

men of steel

我覺得入面d tech好快玩實就發明到

冚家燒山

現

屌你老味

龍捲鯊